【山崎之後】請取消Citi/HSBC既「聲紋認證」！

Citi / HSBC前幾年推出「聲紋認證」，收集客戶既聲紋做識別。

自從山崎麵包單野，大家應該思考下係咪要取消「聲紋」服務。係香港，軍政府最大最惡、又多奶共紅官。

人地一聲令下，無論美資Citi、英資HSBC肯定會跪。

你曾經發夢大叫「黑警死全家」，只要同銀行聲紋database一比對，就證明到你係發夢現場，好快就有狗搵到上門。

大家應該諗下係咪繼續用呢種生物認證服務。

語音認證系統 – 花旗銀行(香港)

「聲紋」是根據每個人的聲道形狀、說話頻率和聲調等不同特徵所組成，能準確運用於各種通訊渠道如固網及手提電話中。

在得到您的同意下，我們的認證系統會將您的話音轉化成聲紋。 當您日後使用「電話理財服務」時，您的聲紋將成為核證身份的依據，確認程序迅速完成。

登記或了解更多詳情，請致電(852) 2860 0345。

思覺脫早晨

另有HSBC link：

今次洪非凡講得岩, 支持

樓主五毛。分化手足同美帝/英資感情

拉！

取消咗就冇你紀錄？

如果呢個係認証係唔係共諜方法，咁都唔錯

佢話會刪除。

他日再用就要錄多次音。

只可以信佢真係會del

想知認唔認到邊個咳嗽、打乞嚏？如果得都幾有用

一名家庭主婦被指去年 11 月 3 日在大埔超級城C區襲警，案件今日在觀塘裁判法院提堂時，提及涉案家庭主婦在案發後到山崎麵飽店以會員身份買麵飽，警方曾向店舖索取會員資料，最終追蹤其地址。

啱

Citibank：(852) 2860 0345。

HSBC： (852) 2233 3360

唔會del ,最多只會Mark 做disable ,同埋db 唔夠位個陣會housekeep

GGGGG

佢咁講我咁聽啦：

「當您來電客服中心取消聲紋辨識服務或與花旗終止所有契約關係後，我們會將您的聲紋特徵資料完全刪除，如您需要本服務，須再重新申請。」

應該唔會講大話掛，佢唔怕美國聯邦政府告鳩佢？

然後主動報畀軍政府聽

人地一聲令下，無論美資Citi、英資HSBC肯定會跪。

如果真係刪除左，耶穌落ORDER都無野可以交出黎啦。